無論點我打標個題 你都地睇明得

點嘅解

唔明你打咩

文盲

1999

？？？

樓豬讀完小學未 冇人明你up乜9
恥笑開始

屌
睇黎仲你知唔樓主咩講

佢想假腸

低質

邊個真心都未知